［塔羅］每日一占

每日限額一名
真係有需要先好問

我需要嘅資料
平時畀人嗌開嘅稱呼：
性別：
問題：
（直接提出心裡最困擾你嘅問題，
問得空泛唔會得到一個幫到你嘅答案，
如果問題入面有其他人，亦需要佢嘅稱呼）
（所有稱呼/問題有需要，可以pm提供，
不過只會喺post回覆）
打5p字嘅唔覆

tg?

肥妹
女
問題: 最近對個男仔k有好感，唔知佢點諗我 想知有無發展既可能 已經煩咗一個月
唔該你

Eddie 男
要點做至有機會同依家鍾意的人一齊
唔該

好多時覺得對方冇留意自己
或者 經常錯失可以獨處/相處嘅機會
依家見到有兩難嘅決擇
係咪開始想放棄 或者係有啲新嘅人/事出現 令你想有轉變？
你自己性格本身係諗多過做
怕失敗 所以好多時諗過計過 好有把握先會郁
其實你一向都好積極咁諗方法接近佢
但好多時就算諗到個好好嘅方法/行動 最後都冇做到
除左怕輸 仲驚唔夠好 怕實行唔到
首先嘅問題係 其實你心底裡對自己信心唔夠
會諗對方未必鐘意自己呢類型/覺得佢對其他人更感興趣/覺得唉 佢點會留意到我吖
所以令你想行動 但下一秒又卻步
對方性格係咪比較cool/靜？
係啲問一句 先答一句嘅人？
唔容易畀人知佢諗咩/情緒起伏唔大嘅人？
佢對你嘅印象幾好 覺得你容易相處
暫時佢只當你係普通朋友
因為睇唔到佢對呢段關係有咩其他特別想法
反而佢嚟緊係咪有機會去旅行/需要去海外地方
覺得佢依家係煩呢啲野比較多
同埋本身係咪好少見/接觸架？
如果唔係 我覺得係你對自己嘅自我價值比較低
因為啲牌俾我感覺係你單方面覺得大家距離好遠
例如 表面睇係朋友 但你自己會覺得連朋友都稱唔上
首先建議你要增強自我價值 令人變得對你有興趣
除左打扮上入手/學多啲野/留意多啲身邊嘅野
仲可以多啲分享自己開心嘅野畀人知
Up吓相上fb/ig 都得

Tung 女
想問下有無機會同心儀對象H一齊？

依家鐘意的人點稱呼？
其實呢度係咪冇pm功能？
Sorry 我好少上嚟 冇留意到

係咪已經占完

K 男
同ex係咪已經走完，人生唔會再有交習？
謝謝巴打

性別：女
問題：之後條路應該點行，選擇自己鍾意既路黎行定係選擇岩自己既？（感情）
唔該巴打

痴線完全係100%命中
準到痴線 我真係好淆好無自信自我價值好低
多謝你 我而家開始約下佢 試下對自己有啲信心
你真心係我既明燈 多謝你多謝你

平時畀人嗌開嘅稱呼：豬
性別：女
問題：同男朋友嘅關係可以維持到幾耐 佢會唔會係我最後一個？
唔該曬

其實我都唔知佢叫咩名

無得pm 所以要用tg

名：gi
女
同依個男仔有冇機會一齊

平時畀人嗌開嘅稱呼：坦
性別：男
問題：依家鍾意緊一個女仔E，同佢出過兩次街，之後都進展幾好。但到近排我覺得佢好似比以前唔同左啲咁，好似冷淡左咁。（佢呢排的確係忙左，但唔知關唔關事）
我想知係我多疑定係點。同埋我同佢關係依家去到咩程度，我同佢有無發展可能，同埋我之後應該點做好？
唔該曬 已正評

Ka
F
我10年內有無可能買到屬於自己既樓

tg?
真心想問但唔想自爆

Mr. J
男
何時遇上命中註定的人？
求指點 已正評

Kazarf 男
問題:而家個女朋友點睇我同埋呢段關係？我地又可以走到幾遠？

Coobe / Bebe
女
Ask: 我有個暗戀緊既男仔,
但上星期好姊妹打俾我搵我傾D 野
佢好大力咁摟住我叫我同佢一齊...
我好驚...
佢同我講如果個我向個男仔表白. 但佢唔接受我
姊妹問我可唔可以試下同佢開始...
我既問題係邊個先係我真命....

Tracy 女
唔知男朋友f點睇我同埋依段關係 段關係會唔會長久？

Steph
女
俾一間外國u reject 左 應唔應該apply多幾間 我真係好想讀呢科同去外國 但其他u好貴

名：包包
性別：女
問題 ：一直斷斷續續對個男仔 T有好感，都成五丶六個月。想知我同佢有冇可能同佢對我有咩諗法。
謝巴打

如果有tg就好 怕自爆

Tommy

我想知我幾時先可以出pool
我係咪真係中意果個女仔
Thanks Bro

Winnie 女

之前同ex唔和平分手 仲比佢block哂d野 依家隔左3個幾月 想知佢依家點睇我

你地係咪好少機會見/接觸
想有機會 就真係要自己製造多啲相處嘅機會wo
覺得你份人有啲膽大心細
唔係得個諗字冇行動 而係會做得比較鬼鼠
可能你會做啲你覺得有意思
但對方/什至其他人完全睇唔出 唔會留意到啲事
或者係 其實你係想逐步測試對方嘅底線
可能你已經覺得自己做到好明顯 但其實每一步都好細
平常人都唔會察覺到有啲特別
對方對呢關係嘅睇法 其實都幾隨意 唔係好在乎咁
似覺得當普通地識咗個人咁
同埋佢會覺得你講野唔多 收埋自己 有啲內向
所以佢都唔多了解你係一個點樣嘅人
你地真係要溝通多啲 了解咗大家係個點樣嘅人先
唔好估估下/靠見過幾次就以為大約了解到對方
環境上 除左覺得佢會有強勢嘅一面之外
佢愛情路上會容易受朋友嘅意見影響
不過唔洗太擔心嘅 因為都擔心唔嚟
最緊要做好自己嗰part先
同埋你地之前係咪經歷過一啲好小嘅事
而令你對佢有意思
可能係其中一方曾經只係幫咗一個好小嘅忙
總之就因一啲好細嘅事令你對佢留底一個好好嘅印象
如果諗唔到話題
可以向呢個方向做開場白 再傾落去吖

Tong 女
想問下我鍾意個個鍾唔鍾意我？大唔大機會一齊？
第一次覺得同一個人咁夾同埋覺得自己真係鍾意

華dee
男
想問下幾時有拖拍
唔該

阿傑
男
想問問健康方面如何？好似有啲唔妥咁
例如皮膚方面 想問幾時好得返

平時畀人嗌開嘅稱呼：浩
性別：男
問題：女朋友好似好冇安全感 佢又未同我講過佢ex同異性朋友既事 話驚我呷醋 但其實我真係想了解下係點 想知佢同其他男仔做過咩

馬馬 男

會唔會搵到我想做既工
唔該

平時畀人嗌開嘅稱呼：Ting
性別：F
問題：分左半年 同ex bf仲有無機會復合？

唔該 啫係只要做好自己，同真係同佢交流

same

啊花 女
單身想知道感情狀況會點 唔該巴打

首先 我覺得你本身應該幾多人追 有異性緣
你要拍拖其實唔難
只係你好優柔寡斷 唔係好知自己想點
覺得唔知揀啲咩先叫好
所以令你好多時都唔敢諗太多
而導致錯過好多機會
或者人地對你好 你會冇乜點回應返人地 好似睇唔到咁
人地冇癮就唔會再有進一步嘅行動
H暫時好似冇咩心情拍拖
佢係咪做緊野架？係就煩緊錢嘅野
唔係嘅話 佢就有機會仲未放底以前嘅野/嫌拍拖要洗錢 覺得煩
總之就感覺佢嘅狀態未準備好開始新戀情
同埋佢係咪比較收埋自己？
好多時係你撩佢傾計先？
如果你真係好想同佢一齊
我覺得要再花啲苦功先
因為對方有啲慢熱 需要啲時間先可以溶化佢
另外你真係要靜落嚟 諗下自己真正嘅係想要一個點樣嘅人
好多時一個夾自己嘅人 會比條件好嘅人會更適合
呢個男仔係咪比起其他男性朋友有啲唔同
可能係佢唔會即時覆你 有啲自我
所以令你覺得有神秘感 而產生興趣
因為我覺得你對佢未去到一個好鐘情嘅地步
同時你又好似冇乜方向咁
只係咁岩有個唔錯嘅人出現 就下諗有冇機會發展
雖然感覺上你要拍拖好易 但拍到拖又點
你會覺得關係入面好似差咁啲野 冇滿足感
所以問題在於你要知自己需要一個點樣嘅另一半

Sorry呀 暫時唔會開tg
太多留言 會冇心機覆

平時畀人嗌開嘅稱呼：肥婆
性別：女
問題：想問下我同宜家嘈緊交既人有無機會好返

想補充返我自己禁網上果D塔羅
目前:節制 逆
對方想法:死神 逆
未來:愚者 逆

唔知有無參考價值
3張逆牌係咪無機會啦 麻煩樓主

Sorry 我唔睇逆位架
請你繼續耐心等候

嗯嗯唔緊要

晴
女
想問下點先可以同男朋友好好咁行落去

Thanks

我已經有兩三個星期無開牌
睇到你feedback 好滾動
原來功力仲喺度
多謝你

當然要真係同對方交流啦
神交呢啲野唔係人人得
巴打加油

Yu 女
對男仔K有好感都幾個月 想知道佢覺得我係點 同埋有冇機會發展?
唔該樓主

Hong
M
同前度分左手幾個月，仲有聯絡，想知有冇可能復合

大師你真係好勁100%準
H係做緊野 有時都會講儲錢方面既野
不過最大問題係佢仲未放低佢前度
所以佢都有講過話唔想拍拖住

佢平時都好少講自己野 收收埋埋咁
又忽冷忽熱 好多時候都係我主動搵佢先會繼續到個對話
佢有時可以直情兩三日唔覆
咁我又唔想就咁斷左就會搵返佢

你講得好岩 一開始我真係因爲佢外在條件幾岩我心水我先留意到佢同覺得大家有發展既空間
可能係因為我無一啲會日日傾計既異性朋友
得佢一個會同我傾得咁密同曖昧
佢同其他人唔同 好似上面講咁 有時會消失左
或者上線都唔覆機
我自己佔有慾好強 本身對佢有好感而佢又忽冷忽熱
令我覺得好有挑戰性同想佔有佢 (性格同外型方面都係)
搞到我傾傾下就依賴左 但其實到而家傾耐左
除左覺得佢外型條件幾好 幾岩傾閒計 我都好似無個種同佢真係好夾好夾係soulmate既感覺

或者我單身左兩年 覺得寂莫想拍拖
而佢咁岩出現左 又合我眼緣 佢又對我幾好
就對佢有好感 有想同佢一齊既念頭
應該真係我寂莫得滯
一向都無好熟既異性fd
佢一出現又成日陪我text 我就好快沉淪左落去
佢性格黎講應該唔會係我心入面最想要既另一半
不過暫時呢一刻係得佢令我動左心
唔該哂大師幫我占同比左咁長既意見我
啟發左我好多令我諗多左好多野
麻煩哂

Ex點稱呼？

絲打點稱呼

小明
女
就嚟yr3,請問畢業後做邊行好?

thank you

依個男仔點稱呼

男朋友點稱呼

冇畀埋對方名嘅要重新排
唔好意思

Alex
男
畢業後點先令事業成功d

Toto
女
想問下屋企運勢(事關媽媽前日跌倒擦損，琴日屋企又俾人爆格，好驚繼續黑落去)

Christy
女
想問現任喺咪我嘅終生伴侶 或者幾時先會搵到嗰嗰人同結婚

James
男
我上個月開始鐘意左一個女仔H,好想知道佢點諗同埋我地可唔可以一齊.

細佬
男
分左手之後ex已經成為陌生人斷哂所有contact 有時仲ff會再見面 做返朋友咩都好 有冇機會..

K 男
同 J 有冇機會一齊？
識左年幾都
黎緊會唔會有拖拍

想追求佢嘅人其實唔止你一個
而且對方應該幾積極進取 而且條件都唔差
現階段你唔知點做好 冇方向 唔知從何入手
因為依家你地嘅關係由女仔做主導
變咗你會逆來順受 變得好被動
覺得你因爲驚呢樣驚嗰樣 所以寧願唔郁
其實你係咪已經feel到佢身邊有其他男仔都會經常搵佢
我覺得你好想段關係好似之前咁
相處得輕鬆自在
同時間我覺得個女仔應該唔知道你嘅心意
覺得佢同以前無變 都係好自在咁做返佢自己
而且你有認真去考慮過呢個女仔係咪真係岩自己 係咪真係想同佢一齊
開頭你地嘅相處會覺得好多野都岩岩好
你有種perfect match 嘅感覺
但預計唔到嘅係 有野令呢個女仔分心 要佢去決擇
可能係佢想靜靜地去思考 所以想有返啲空間
其實我睇到兩個方向
但就天堂地獄一線之差
一係你地只差知道對方諗法 就可以令你地關係再進一步
一係佢其實已經心有所屬 如果同佢表明心意
你要承受得起唔開心
雖然你地嘅關係依家係由對方主導
但開建議時 睇到佢好苦惱 同埋佢唔會主動做啲乜野
而且頭先副牌 我見你真係幾想追到呢個女仔
個人覺得無論結果係點
淨係你嘅心意都值得你再積極去試 什至係表白
另外 雖然睇到佢有機會有其他追求者
但唔代表你完全無機會 因為佢對你印象唔差 有好感
不過假若佢真係有其他人追/揀
你都需要積極啲追人呀！

名：三

平時畀人嗌開嘅稱呼：Koey
性別：女
問題：依加個男朋友對我好好，但慢慢日子耐左，個感覺有啲混淆，我唔知佢係咪我下半生既另一半，定其實一開始我都當佢係ex 既感情寄託，我同佢究竟會唔會長遠走下去？

Kristy
F
我有無機會入U啊 ？

多謝大師

Ex 叫 L

男朋友：jin

入面講嘅嘢好準 雖然我無feel到佢有其他男仔追
但係真係feel到佢有野苦惱咁
咁有無話我應該點去試 去令到成功？

豬扒 女
想知幾時先可以揾到個適合自己
錫自己既另一半
唔該

平時畀人嗌開嘅稱呼：
性別：女
問題：

btw 皮已正 希望可以幫我占一占

Sam
男
問題：呢個月會唔會搵到好工？
Thanks.

平時畀人嗌開嘅稱呼：nana
性別：F
問題：今年轉到科不？

排緊排緊 見到樓主好詳細好認真希望占到我

樓主加油 我等你

塔羅基本上好難睇到10年內嘅事
就算睇到 都會有變化 尤其係時間愈遠嘅事
嘗試幫你睇喺你買到樓之前要經歷啲乜野
而最尾嗰張牌嘅感覺比較自由自在
唔似會固定住喺一個地方
兩個可能性
一係買到樓嘅機會真係十劃都未有一撇
現階段你係咪淨係喺度齋諗 只係一有一個想有自己屋企嘅諗法
但就未有可行嘅計劃
而且冇實際做啲野去令自己買到樓？
即係依家你跟本係乜都未開始做/計劃
所以有冇能力真係買到 依家仲係一個未知之數
一係可能將來因爲一啲事
令你改變想法 你唔再以買樓爲目標
反而想周圍去 見識多啲呢個世界

平時畀人嗌開嘅稱呼：albee
性別：女
問題：將來出路如何？

本身感情上你會比較被動
唔太敢畀人知自己諗咩/自己嘅感受都唔容易表露出嚟
但你依家就好想有一段好浪漫好夾嘅關係
而你自身性格係咪踢一踢 先會郁一郁
人地唔主動搵你 你都唔會主動撩人
雖然你比較被動 少接觸人
但其實你內心係覺得得自己一個人係好寂莫
所以你好想遇到一個好關心自己 容易相處嘅人
但異性睇你 好多時會覺得你份人好悶 有啲死板
一就一 二就二 我諗形象上都算乖乖仔
雖然唔係唔好 但可能因為咁樣
一般人都未必太敢同你開玩笑
意思係去玩嘅話 就未必即刻諗起你
畀人感覺太平淡 對方會容易感到冇癮
感覺你有啲愁 愁在你自己覺得望唔到有機會
有時諗諗下 會更加覺得絕望
我覺得無論外在/內在 你都需要變
要向住以前你唔會做嘅野去變
外在嘅野未必係外表 可能係識過另一班新朋友/學一樣新嘅野
內在嘅話 會唔會以前好多時同人處
你會唔敢/唔想同人爭 所以好多想法/意見都好少講出嚟
其實呢個都係一個令你畀人印象較平淡嘅原因
因為少講自己野 所以人地都會對你嘅了解比較淺
同異性相處嘅時候
係咪好多時畀佢地食住你？你會唔多識拒絕
或者即時自己唔鐘意 都會勉爲其難去就
我覺得你需要勇敢啲你爭取一啲你鐘意/你想要嘅野
唔好擔心人地點睇/驚激嬲人
覺得你好多時都冇做到原本嘅自己
活咗喺人地嘅意見下面
暫時未睇到你幾時會遇到
但反而你嚟緊要小心身邊有人會立心不良去接近你
有機會牽涉錢嘅問題 或者係工作上一啲嘅機會

希望大家唔好介意
有時點解我嘅解答 好似同你問嘅野唔一樣
出現呢種情況
好多時係因為解答嘅內容/建議
比起你所問嘅野係更加需要你去面對/專注/解決
同時亦有機會代表你要let go你所問嘅煩惱
令你move on 唔再停留一個冇意思嘅狀態

女朋友點稱呼踢？

1999
重新打多次問題嘅同時 記得要畀埋對方稱呼

Sorry 原來miss咗你
其實你問緊乜野
不如你試下一個人靜落嚟 完全放鬆自己
當feel到自己係完全平靜
跟著問內心呢一刻感情上想要啲乜野 想做啲乜野
覺得你呢個問題有種未學行先學跑咁
未有方向 就逼自己去行咁

對方係姓M

其實你知唔知佢煩緊啲咩？
你可以試下幫佢解決佢依家煩惱緊嘅野
現階段佢好似好執著嗰個問題上
而且喺呢個問題上有啲野佢冇辦法放底咁
所以就冇咩時間理其他野
感覺你未必幫到佢咁多
所以可以係聽佢下訴苦/客觀地以局外人角度畀建議佢
如果件事未解決到呢
你地嘅關係都會暫時維持住現狀先

我決定唔到

現實稱呼: 傑
性別:男
問題: 岩岩同左新女友一齊， 想問同呢個人一齊冇冇將來

大師
點解咁少資料都可以咁中
「你會唔敢/唔想同人爭 所以好多想法/意見都好少講出嚟
其實呢個都係一個令你畀人印象較平淡嘅原因
因為少講自己野 所以人地都會對你嘅了解比較淺」
尤其係呢part，完全中晒⋯⋯
自己會覺得主動來無咩太大意思，同好多時計意對方點諗，唔敢逆人意。
可唔可以問多一個問題，
近期諗過轉工同離開香港生活，大師有咩贈言？
求指點

補充一下 以前俾人印象太小丑，所以好多時唔敢帶出自己呢一面，情願咩都平淡應對，寧少莫錯。

你問得咁空泛 好難幫你

GG
女
我單身，我放唔低一個差d一齊嘅男仔，其實佢係咪都放唔低我，對我仲有冇感覺？另外我想問我幾時有拖拍？

女友叫Emma

thanks大師

平時畀人嗌開嘅稱呼：nicole
性別：女
問題：想知道同男仔D有冇機會發展，佢話就話當我fd但又會有啲曖昧甘 對我忽冷忽熱甘 想知道佢到底點樣諗我
麻煩你

名: 悠
女
想問本來同個男仔(V)疑似有共識要遲少少先開始,但係呢排身邊又有其他人(S)對我好好,自己好迷茫,究竟最後會同邊個一齊

平時畀人嗌開嘅稱呼：B
性別：女
問題：同男朋友N一齊咗年幾，有時會有啲無謂小爭執，覺得佢有時對自己唔上心，好多嘢都唔記得同對我啲嘢好似無興趣咁。近排幾唔開心。其實同佢有無將來
唔該晒

平時畀人嗌開嘅稱呼：Ken
性別：Male
問題：因為學校（asso仔一名）做project而識左個女仔（花名…佢whatsapp名係紙皮）幾個月，同佢唔熟冇乜交流，但係覺得佢係我鍾意既類型，我同佢有冇發展空間？

其實你地嘅相處都唔錯
你係咪有考慮過會同呢個人結婚？
但佢畀你感覺係咪較吊兒郎當
覺得佢咩都懶懶閑 所以你有時會覺得冇咩安全感
而且會擔心佢未玩夠 未想定落嚟
亦會擔心有情敵出現 但明知機會唔大 都會去亂諗下
有時佢會覺得你
因爲一啲好小嘅事 就即刻好認真 什至乎起哂鋼
佢會覺得好無謂 冇你咁好氣
呢副牌入面感覺唔到太多佢嘅問題
反而係睇到你好容易擔心呢樣嗰樣
你又唔係完全對自己冇信心
但就唔知點解間唔中會亂諗野
過去你嘅經歷係咪有啲咩陰影令你容易缺信心
Future 見到有第三者 但呢個第三者唔似小三
反而係三人行開開心心嘅感覺
如果本身冇電燈膽朋友一齊行動
咁會容易有機會有小朋友
令你地嘅關係進入下一個階段

稱呼 毒毒會長
性別 女
問題 要幾時先可以遇到真命天子

如果維持現狀
份工都會keep住穩穩定定 無咩大變化
但你會心有不甘 覺得人生好苦短 好乏味

如果轉工
要睇定啲先 未必咁快有回音
都可以一試嘅 雖然環境轉咗 感覺上係舒服啲
但好快你會覺得原來份份工都差唔多
而且新工同之前嘅分別算唔太大
所以轉唔轉都冇咩所謂 睇你自己想唔想

如果離開香港
你會考慮好耐 什至需要一段時間後先決定到
因為你份人比較重情
會好唔捨得香港嘅人/事
你會好難放底哂跟著就走咗去
不過去到嘅話 有機會識到個好吸引你嘅人
其實我都唔太肯定呢個人會係
喺海外工作時認識/去旅行時認識工作中嘅佢/佢由海外嚟香港工作時認識
總之覺得key words係海外 同埋工作

稱呼: Sum
性別:女
我想問下我幾時有拖拍？因為我一直對T有好感，每次見面有時會做啲好曖昧既行為，搞到我好苦惱唔知點好...我想問下我同佢有冇機會發展？

個男仔叫N

大師好厲害。完全中晒，除左key word唔知⋯⋯ 無言中
大師有冇tg俾我add 你。真心覺得太神，我試過算命都無咁準

係呀我成日都好無安全感
不過我而家先讀更大學 未有諗結婚住 雖然係想同佢繼續行落去 但而家既佢唔會係一個好既結婚對象
後面果啲都中 我係成日亂諗野 覺得佢成日溝女 因為一直以黎佢都唔公開我地既關係 無乜人知道我地拍拖 我就會諗佢係咪成日背住我溝女...

Ceci 女
問題: 想問我同ex V將來會點? 有無機會可以一齊返/做返朋友?
唔該絲打!

稱呼：Samuel
性別：男
問題：今年u grad搵緊工，in左好多份都唔得 ，想知今年會唔會搵到份理想既工

K
女
應唔應該同男朋友P分手？

希望樓主可以占下我
我等你

Name: David
性: 男
幾時先遇到中意既人再出pool

Thx a lot

我知佢屋企有啲野煩緊/keep住會影響情緒
我有問過佢 佢都無乜點講細節係咩
都真係有少少無從入手唔知點解決現況咁

真係多謝大師 真係好準
頭先同佢去完街 都係有種感覺係
佢好似對我好似有啲好感 但就好難突破依家個關係嘅感覺

平時畀人嗌開嘅稱呼：(全名)
性別：男
問題：幾時會識到女朋友？
Thx

名:xx聰

呢科本地大學有冇得讀？
如果冇 可以skip第一段

本地大學嘅話 你要入其實唔難
只係資源/師資/發展 可能會比其他地方唔夠好
所以呢一點係你幾擔心嘅野
入讀後你都會冇咩心機 因為你會覺得啲野跟本就廢嘅

原本你想入嗰間 我就以再apply會點去問
係眾多選擇之中 你認為呢間最好
但事實又未必係咁
呢間入到去之後
有可能會同你所預期嘅有出入
而失望/覺得讀得好吃力

雖然話其他u學費貴 但出錢嗰個其實都支持到
除左學費外 係咪都因為其他學校感覺上普普通通
所以就唔多想考慮佢地
感覺上其他u嘅校園生活會令你過得幾充實
雖然你未必做到名列前茅 但合格有餘
而且會令你真係見識多咗
體驗到好多以前未試/感受過嘅野
不過你唔好怕學費貴 而擔心成績唔好 對唔住屋企人
咁樣你會畀自己太大壓力 反而愈讀愈差

其實原本嗰間學校係咪比較嚴/要求亦會高啲
因相比之下 個人會覺得其他學校會讀得輕鬆自在啲
有循序漸進嘅感覺 讀到書嚟 又唔會太忙而錯過生活
原本嗰間似要衝要搏咁 讀得好辛苦咁
同埋 覺得你去到外國嘅機會都幾大
所以只要你唔放棄 基本上都去得成
既然咁想讀 屋企又有能力
反正讀邊間邊科都要用錢架啦
咁做咩唔直接揀自己鍾意嘅科嚟讀

最後 亦係最重要嘅建議
以上我所講嘅野都只係參考
前途嘅野 真係要自己好好考慮清楚
唔好將旁人嘅意見睇得太重要

多謝絲打 好準呀
我依家係香港讀緊另一科yr 1 覺得依家既野好廢 我想去外國讀果科本地有得讀 但要去外國先有專業資格
本身第一間apply係一間好勁既u 係一個我好鐘意既地方 同時學費係咁多間我睇過既u最平個間 其實屋企係負擔到 我睇中另外幾間都唔係貴好多 只係師奶仔心態想要又平又好
Reject我間u畢業前一定要學一種外語 而且要用呢種外語去同其他人溝通/實習 所以我apply之前都諗左好耐會唔會去到畢吾到業/讀得辛苦
而另一間 姐係我準備apply果間就冇咁勁 學費貴少少 而且個地方好偏僻 所以就一直都拎呢間個做back up plan
多謝你呀 本身屋企人好抗拒送我去外國 所以我依家先係香港讀呢科 唔係話唔鐘意/讀唔黎 只係覺得呢科唔係自己既野 但屋企人上年突然話俾我去 所以就諗住去外國讀我鐘意既科

排緊 推

推，求樓主解答

名: Q
性別: 女
問題: 到底當初選擇同B一齊，唔選擇D有冇錯？

平時畀人嗌開嘅稱呼：K
性別：F
問題：有無機會同返ex一齊? 覺得自己個心好亂 感性上未忘記到...成日諗起佢 但理性上覺得好難會起返埋一齊

過去你係咪唔多願意對自己嘅感覺
所以先會對佢斷斷續續有好感
但係依家唔同咗 你開始認真起嚟
因發覺自己冇辦法唔諗佢
你本身係咪啲好摺埋自己嘅人
平時對住人會正正常常冇咩野
但唔開心嘅野會收埋 心事好少會同人講
同埋亦都會好易對自己冇信心
有時會自己睇唔起自己 容易好多野都憂慮
同時 你係咪個幻想力幾豐富嘅人
所以好多時諗野會不切實際
可能係咩都唔做 但就希望對方會主動接近自己
就好似一般嘅電視劇情節咁
雖然你都想透過傾計 可以同對方多啲接觸
但好多時因為唔知講咩好 而冇做到
所以實際上其實你真係冇做過啲乜野令到大家嘅交流可以多啲
或者係 好多時你會怕講錯野 都唔敢出太多聲
其實你都幾被動下
對方係咪讀緊書？覺得佢煩緊學業/前途問題
同埋覺得好多時連佢自己都好迷惘
好似唔知自己想要咩咁
佢有啲似天秤座咁樣
成日都決定唔到野咁
心入面有個秤成日都秤嚟秤去咁
佢對你嘅印象係
感覺上好似成日都畀你reject
所以會唔會以前佢都仲會間唔中搵下你
但近來就少咗好多 什至都冇咩點搵你
有機會因佢以為你唔鍾意佢/對佢冇興趣
不過又唔使太擔心
暫時佢對你仲覺得係朋友關係
以你所知 佢係咪單身？
如果係 咁至少你要明確啲畀佢知道你係有興趣想同佢溝通多啲
最簡單就係主動搵佢傾計
傾到咁上下咪再約出嚟見多啲
將感覺收收埋埋 就算坐喺你隔離
都唔會read到啦 唔係個個識讀心架嘛

W
男
問題 復合左之後應該點做 先可以長久

葉
男
之前錯過咗既佢(Daisy)，我地仲有冇機會可以重新開始?佢宜家點諗

希望今次有緣得到解答

Ex點稱呼？

嗰個點稱呼？

樓主我等緊你

以前你係咪冇乜點Focus拍拖呢樣野
唔會特別諗/好想拍拖
就算到現在 其實都係一般
因為覺得未遇岩 仲未遇到一個令你好入心嘅人
你本身份人好容易玻璃心
好怕被人拒絕 怕失敗 亦好怕同人爭野
而且好多時都爭輸 讓畀人
感情上你其實唔係唔想拍
只係你覺得遇唔到心目中所想像嘅人
但你期望嘅條件 同現實有啲距離
感覺上我覺得又未算要求高嘅
因為一般男仔所希望嘅條件都係咁上下
可能係又要樣睇得順眼 又要心地好
身材又唔要太肥太瘦
類似平時睇戲 所形容嘅清純風路線嘅女仔
唔係話現實冇呢類型嘅女仔
而係好多時所希望嘅 同身邊嘅都未必會樣
我想講嘅係就例如你鐘意嘅類型係結衣bb
但你嘅女朋友 什至老婆都未必係結衣bb型
（其實好多人都係咁）
好多時你容易因唔合眼緣
就索性fdzone哂/從來都唔會考慮/什至完全唔會畀機會人
其實就算唔岩心水 都可以同異性朋友溝通多啲
意思唔係唔岩都夾硬叫你去試
而係藉此可以令你多啲了解異性
因為一般異性睇你會覺得你比較獨來獨往
有啲難相處/唔容易溝通/較自我中心
畀人感覺有少少冷漠 好似唔多識主動關心人咁
你係咪都因為覺得自己嘅待人處事做得唔好
而覺得迷惘 唔知應該點做 所以有時連你都覺得自己性格上好迷糊咁
其實我覺得你身邊好多機會等緊你
覺得你同人來往多啲 識得同人建立關係
你就會開始知乜野先真係岩自己
同以前對愛情/對象嘅睇法會有唔同
多啲同人分享 但記住唔好掛住講自己嘅野
有你講冇人講 啲人會唔想再傾落去
要留空間畀人地講
以上會唔會你本身都覺得自己需要學習/平衡嘅野嚟？

名：Yan
性別：女
問題：想問下我將來做既野會唔會發展到設計呢條路？
順便問埋我幾時拍到拖 貪心左少少sorry
Thank you

Season
女
想問下幾時有拖拍
最近中意左個男仔但今日發現原來佢出pool了
有冇人會中意我
thx a lot

Jacky 男
同前度有無機會復合
麻煩你

巴打你好
昇
男
我想知我未來事業會點

推！

IVY 女
同心儀對象C略略講過我鍾意佢, 都出過街
但佢好似無咩表示咁
係未無機會架啦

Kristy 女
想問幾時有拖拍?
近排生活好迷惘 究竟係邊part出現問題 可以點改善? sorry貪心咗少少 thank you!!!

Mr.An 男
Q: 我幾時先會有段新戀情？唔想每日起身就為左返工

首先我要聲明返
健康上 塔羅只能夠畀啲建議你去留意
而呢啲建議不等於醫生嘅專業診症
兩者係有好大好大好大嘅距離
健康有問題始係必須睇醫生

不過我淨係睇到你過去/近排腸胃會容易唔舒服
所以生冷野要盡量避免
同埋你係咪少飲水/食野會好濃味/食野好熱氣
所以要留意返腎嘅健康

皮膚幾時好返 要問醫生wo
如果你有睇開醫生/進行緊療程
咁最近有冇轉醫生/轉藥/轉療程/轉飲食習慣
總之就係啲以前冇做過嘅野
如果有 覺得對你嘅情況會有幫助嘅
不過好返 就未必係短期內嘅事

女朋友點稱呼

ex bf 點稱呼

真係有野好想問 但好驚會自爆

妹
F
我想問我同個暗戀對象有冇機會發展??

C
F
想問同個暗戀對象有無發展機會？

Fung

未必係短期內既事
唉

K
男
想算自己最近既感情困擾能否順利解決同更進一步發展？

Tung
女
我想問我同男仔p有機會一齊嗎

巴打千祈唔好漏左我阿 我準備要飛去台北搵佢

K 女
問題 之前同男朋友J一齊左幾年 後尾出現左啲問題之後分手 分手後佢一直想同我一齊番但到而家對另一個女仔S有好感 我之後會唔會同番佢一齊？
利申: 而家仲有聯絡

感謝 因為大家其實都覺得係可以走到最後

排緊 繼續推

PUSH

1999 唔知你問乜
想做嘅工 首先你知唔知自己想做乜野架
唔知嘅話 係咪想知自己適合咩類型嘅工作
跟著想睇埋應該點去行條路出嚟？
知嘅話 咁你係咪想知有啲咩方法可以輔助到你去做呀？
你條問題要係你肚裡條蟲先睇得明

想問去到第幾頁?

曾經係咪有段唔錯幾穩定嘅關係
而你到依家仲有少少放唔底 仲係覺得好失望
（原因係咪有第三者？）
身邊嘅人畀好多壓力你
好似令你覺得冇拖拍 就好輸蝕/好唔自然
感覺你好矛盾 唔係唔想拍 但又唔似好想拍拖咁
覺得你個腦好亂
好似未諗好就要去take action
所以你好想有個清晰嘅方向
身邊有啲人令你好亂
你好似唔想聽佢地講野 但又會受佢地影響
Sorry 你副牌真係好亂
搞到我都唔知自己講緊咩咁
同埋成副牌冇咩感情嘅喺度
似仲煩惱緊一啲幾複雜嘅問題咁
所以感覺上你都仲未準備好拍拖
仲覺得你對愛情呢樣野好似冇咩信心咁
呢一刻就算拍都係為拍而拍

平時畀人嗌開嘅稱呼：A
性別：男
問題：而家個女朋友係咪仲鍾意我 佢究竟係鍾意我 定係純粹唔捨得

Sorry
由依家開始唔會再逐個問返
問題內嘅第三人稱嘅稱呼
因為太多人漏咗畀
所以會直接skip
後補嘅需要重新排隊
亦希望盡量唔好畀英文單字 唔該曬
原因要明白ex/男女朋友/鐘意嘅人
同時間可以有好多個
唔講清楚點知你問緊邊個呢
得一粒單字B 一個叫Ben 一個叫Bob
咁又問緊邊個呢
怕被起底嘅 冇辦法 有緣再占

平時畀人嗌開嘅稱呼：Alex
性別：男
問題：而家個女朋友係咪仲鍾意我 佢究竟係鍾意我 定係純粹唔捨得

個女仔叫Hannah

Isaac
男
我想問女朋友（koyi)同我其實係咪唔夾

你地一路以來嘅發展唔錯吖
係咪岩岩識唔夠一年
我覺得你係個好正常好正路嘅一個普通女仔
意思唔係話你平凡
而係你擁有基本女仔需要有嘅特質
你覺得對方啲條件好命中
有時都唔止係好感 有幻想過係結婚人選
不過你對你地嘅發展信心唔大
你覺得可能只會係一個希望嚟
因為你擔心踏出多一步就連朋友都冇得做
所以你會寧願暫時維持現狀
我覺得對方其實都想拍拖
亦覺得佢可能已經有對象
又唔好灰心住 因為我睇唔到呢個人係你定其他人
不過佢對你印象幾好 覺得同你相處都幾舒服
而且你嘅女性特質幾令到佢注意
雖然有啲地方會令佢覺得女性呢樣生物都幾煩
但其實佢係受落
雖然佢未去到話真係對你有意思
但佢會覺得你係個可發展嘅對象之一
同埋我覺得好多時你都冇將自己真實嘅感受同佢分享
所以有時你會覺得好似佢唔明白你諗咩咁
因為你唔講 佢真係唔知 而且估唔到
你嘅感覺唔好收埋喺心啦
試下畀多啲singal佢 試下佢反應
佢ok嘅話 咪食住上囉
唔好再等佢搵你喇 有時主動啲
至少佢唔會覺得你對佢完全冇興趣

平時畀人嗌開嘅稱呼：Lam
性別：女
問題：同Ex ( C ) 仲有冇機會復合？

唔該哂大師

唔知到我未，推下我係#128
可能就快見唔到啦

[member]
btw絲打
想問下你對水晶有冇研究？
近排想買返隻紫水晶同虎眼石手鍊黎戴
想要增進下自已決心/知性/人緣咁

可能聽落黎好白痴
但我想比自已一種要改變自已既衝勁出黎
始終要改變自已都唔係易事

想問絲打有冇咩水晶tips/經驗分享咁？
仲有個之前既牌位有冇預示我係改變自已既路上會走得容易定困難咁？
唔該唔該

ex叫Vincent
辛苦哂絲打!

推一推

感覺你唔係嗰種好勤力讀書嘅人
會比較鐘意用取巧嘅方式去讀書
好多時會臨考試先會溫書 仲淨係溫重點
讀書只係家人對你嘅期望
所以你都係為讀而讀 合格過到骨就心滿意足
而心底你一直都有你所想做嘅野
但你一路忍住 等有機會先拎出嚟發展
雖然頭先講到你好似唔多緊張學業咁
但比起成績 你更緊張自己嘅出路
喺現實同夢想之間要取捨你會覺得好難
而且覺得兩者好似共存唔到咁
如果你對海外/與人合作/幫人解決問題/分配性/變動性強嘅工作有興趣
我覺得畢業後 可以向呢方面發展
而海外未必係一定要出國工作
可能係啲需要同海外有交流嘅公司都可以

你係咪有諗過自己做生意？
感覺你份人有啲急 有時做事會好衝動
未諗清楚就去做 但你又好相信自己嘅直覺
而且你嘅事業有機會同你讀緊嘅野完全無關
但你唔需要擔心會因為咁而缺少啲乜野
因為你都會肯學肯挨 所以難你唔到
雖然人地睇你有時會覺得你玩玩下/冇嚟正經
但因為咁會令你容易識人 圈子大啲都容易到搵朋友幫手
不過同時要真係畀人知道你係個會認真做事嘅人
事業上 你要好清楚自己做緊乜同想要啲乜
而且感覺上你講野係幾叻 要好好運用
同埋要識睇人眉頭眼額 好多人會講一套做一套 自己要識分
同埋要識點同女上司相處
照你嘅問題
其實係咪連工都未有 什至係未打過工
依家淨係睇到你處事時需要注意嘅野
想事業發展得更好 到你真係有份工 有緣先再解啦

我以前都有戴水晶 但依家冇喇
有個朋友講水晶係有限期
如果戴到暗啞 冇光澤
或者 拎上手冇咗好冰凍嘅觸感
就唔戴得 所以要換另一條
話可能反而會吸返你好嘅能量
而且揀手晶又係另一門學問
雖然坊間 平時行街都仲會見到好多水晶舖
但佢地嘅質素真係麻麻
望落去會覺得啲水晶好似死咗 冇生命咗
你留意/觀察多啲 就會分到
至於佢所講嘅限期人人唔同
有啲人嘅水晶戴幾年都仲好靚好有光澤
但有啲人戴幾個月 就暗哂

不過亦聽過另一個講法係 直到個水晶自己裂就係唔載得
但戴到冇哂光澤 我個人覺得換過新
或唔戴一排幫佢叉下電 睇下救唔救得返都得嘅

屋企嘅事係咪已經煩到想逃避 唔想面對
雖然有諗過搬/解決方法 但覺得機會好微 所以只係諗
亦覺得唔搬住係比較好
你好擔心會有更壞嘅清況發生
你地有冇咩信仰架
唔係導人迷信
不過我覺得去拜下神求個安心
令大家個心定啲都無妨嘅
但如果想請人嚟睇風水 咁可能要小心啲
大致上淨係睇到咁多
因為成副牌冇咩特別好差嘅感覺 好平常
只係最近發生嘅事 令你好驚好擔憂
跟著我再開半年運勢睇 都係冇咩特別
只係要小心8-9月
可能會投資失利/會有啲唔想畀嘅錢要去畀
不過都係啲小財嚟啫 可能係幾萬蚊
數目唔算大 但又肉赤唔想畀咁嘅感覺
但之後都會搵得返嘅

唔好漏左我
Ex 叫H

推下#175 唔好漏左我

婷
女
想問點樣做先可以同返EX一齊？

你係咪成日都扮哂不經意咁出現喺對方身邊
覺得你地好似會成日見到咁
雖然未去到出雙入對 但感覺係好多機會見面
而你就似不斷等緊機會出擊咁
有時你就會1516 唔知用咩方法最好
身邊知道呢件事嘅人 係咪唔睇好你地
但無論人地點講 你都會對自己有信心
個女仔表面冇乜野 但心入面佢仲有野放唔底
可能係ex/過去一啲唔好嘅經歷
就算連佢身邊嘅朋友都以為佢放底咗
但其實佢仲擺喺心度
不過我覺得只係佢未有新對象
無其他野轉移到視線 佢先會繼續諗啫
因為感覺唔到有復合嘅意思
想追佢嘅話 唔好急 一步一步嚟 循序漸進
感覺佢係個好buy浪漫/鐘意靚野嘅女仔
所以約食飯 可以考慮啲比較有情調嘅地方
製造多啲佢同你之間開心嘅事
一步一步咁令佢覺得
原來呢個世界仲有其他人係會令自己開心
感覺佢似啲好慢熱嘅人 所以要畀啲耐性
同埋佢應該係啲唔知自己想點嘅人
所以畀你感覺會幾難捉摸
而且呢一刻感覺佢冇好想拍拖嘅意思
所以要主動啲吸引佢注意
如果唔係佢可能會get唔到你對佢有意思
因為覺得佢依家比較自我 淨係會留意自己範圍嘅野
好似唔會點留意身邊嘅人嘅舉動

唔好意思，我想問問呢你占出黎個結果例如腸胃，皮膚方面個程況嚴唔嚴重？
腸胃係中左既，同埋我都知道我需要睇醫生
但短時間內都未行得開住....

Q
性別：女
問題：現任會是我最後一任？

豪仔
男
暗戀一個女仔P，同佢有冇機會拍拖

Kai銘
男
暗戀一個女同學，會唔會有機會同佢拍拖

Kai銘
男
暗戀一個女同學(Minnie)，會唔會有機會同佢拍拖

名：Marvin
性別：男
問題：
搵唔到自己既人生方向
Quit左u,
但唔知黎緊自己大學想讀咩科
自己份人好一時一樣，三心兩意
究竟點先可以搵到自己真正想要既野？

真係有需要，唔該哂樓主

仲等緊樓主

名:Kerry
姓別:F
問題:明戀咗個男仔(Ced)好多年,
想問吓佢依家點睇我,
同埋仲有冇機會做番朋友?

感謝

你一路都單戀佢呀？
係咪試過佢幾次反應都衰咗？
其實係咪只係對佢有好感
而都未去到話好鐘意
因覺得你唔似話好鐘意呢個女仔
感覺你心底係好恨拍拖 就算對方又未算係最佳人選
都會想試下會唔會發展到
而你又好容易受身邊嘅說話/建議影響你地嘅發展去向
我覺得對方呢一刻好注專自己身邊嘅野
可以係學業/前途/扮靚等等
暫時覺得佢當你係好朋友
而且你地發展係keep住好穩定 冇咩大變化
好似普通朋友咁來往 好難有進一步嘅發展
所以你一直都越唔過
就算有曖昧 都有種唔夠溫度嘅感覺
呀！我意思即係你地冇乜火花
如果你真係想追人
你要學識點樣令段關係升溫
唔好當佢係一個朋友咁相處
但又唔係叫你做兵
兩者之間要有互動得嚟 要開心嘅 仲有啲曖昧咁
或者 你問一啲仲係熱戀期嘅朋友意見都無妨嘅